打狗唔係人人敢，但都唔好調頭就走

琴日沿皇后大道東向銅鑼灣撤，到利東街附近橋上射TG，咁大家跑入利東街，但利東街嘅修頓球場方向岀口有隊防暴，百幾二百人人貼人夾喺利東街冇路可逃，呢個時候有人叫咗一句「得一隊防暴咋」，然後大家就向修頓球場方向推進。一心諗住向前打狗，而且當時係後無退路，點知，前幾排一見到狗就180度擰轉身落荒而逃，我哋就比人推跌喺地下踩過跳過，當我哋爬翻起身，望一望，真係得7,8個防暴。

打狗唔係人人敢，咁你就縮後啲，唔好帶頭推進，我哋一心諗住向前衝，忽然前排一個屈尾十擰轉頭就又推又跑，個重心真係穩唔住。

有種被前面個幾排偽勇武背叛嘅感覺，而家我哋一個跛手一個跛腳，嚟緊都要抖一排。

哦
無人想知你幾鳩